英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英

Link:

Make Hong Kong Great Britain Again

希望可以快啲到呢一日

x2

please

反對香港獨立 支持歸英

仲有英國人留言話香港嘅BNO人係應該拎BC

支持
BTW Moggmentum 係支持 Jacob Rees-Mogg，而 Jacob Rees-Mogg 之前同彭定康嘈到拆天

祖國

哇
射啦射啦！

Make Hong Kong Great Britain Again

Rees-mogg
條友膠嚟

彭定康其實撐一國兩制，咩香港人英籍身份佢冇咩公開講過咩立場
所以本質已經立場唔同（雖然佢地嘈係嘈brexit）
我姑且信Rees-mogg真心撐香港歸英，事關佢要支持佢嘅空洞無物呃Brexit立場，香港依個東亞hub泵到唔少水同東亞市場俾Brexit後英國，但係保守黨多數人唔似會認同依條友，之前唔會，之後都唔會

除非佢做到首相

支持歸美多d,不過歸英都好

你都冇美過歸咩美...？

認真問，獨立難啲定歸英？

技術上歸英係冇難度，如果英國肯，假設已經係「選擇」問題，啫係支那嘅問題兩個都排除咗
獨立有個風險係新政府有支那勢力暗地控制嘅機會好高，加上支那控制香港民主選舉嘅能力大，派蛇齋餅糉係基本，仲有官紳商黑權貴嗰啲。喺依個時勢要獨立，必然冇能力防到依啲選舉舞弊嘅情況，所以無論點幻想都好，獨立後第一個政府一定會係假獨立
歸英相對比較易控制，事關作為歸英後第一個政府，必然要控制係親英（玩咩第一個就反英叫獨立），好大可能係直接派人嚟管第一屆政府，或者扶植香港親英政府，係依個前題下，基本上要接軌真係換支旗就得，香港人同商家都唔洗煩。

其實個人認為係大量滲透,同北方溝淡左後
資源又分哂出去
城市規劃已經亂來左20年
香X真係好難獨立

歸英反而係可行方案

其次係當年英國議會落敗既做法
係英格蘭劃個地方俾我地去做開荒牛

因為支共違犯左合約
向呢D目標行其實機會係比獨立大
而講獨立小心俾人以言入罪

唔少英國人好有良心
特別年紀大果班
睇過片唔少英國老人家講到對唔住我地,有個參過兵既講到喊
呢D片之前youtube有,俾支共既五毛投訴好多都del左
當年話劃地俾我地過去住
可惜投票輸左

歸英之後會唔會又有班人嘈住話要獨立

嗰班多數五毛㗎啦
香港人要民主？no，香港人唔要民主？都no，香港人只係唔要俾人搵笨得咁明顯
英國本身有國際聲譽關係，而且又係舊宗主國，再加上近年香港社會問題都上晒國際層面，點都要避諱殖民主義嘅指控，最低限度唔可以太明顯去搵香港人笨，係依方面歸英點都有保障過獨立。獨立嘅話香港冇聲譽可言，做咩係可以完全冇底線，官紳商黑起大白象，都冇人理到。

至少要設條款
唔係咩狗屎都入到去

有呀大家一定見到

香港係永久割讓俾英國

冇可能，除非可以趕走晒所有「回鄉證」持有者或呢班人肯從此永久放棄「回鄉證」，which is 又係冇可能。

利申: 冇「回鄉證」

一萬億籌組英美聯合政府 我願意

寧願歸英，再高度自治

睇見香港立法會選舉，依家單對單土共都可以贏。就算獨立，結果都係一面倒傾向中蟈，而下場都係悲劇。

香港冇獨立本錢，主要係奶共人士太多

歸英之後五毛仲有聲出咩
多數被邊緣化

絕大多數港奴甘心承認自己係共產中國人

呢個方法唔長遠，其實最好整多次世界大戰，不過全世界一齊打一個共匪國家

英國佬真係要明白

香港人 人工低 不求福利 工時長 能力唔差有效率

好過比班強姦幼童中東狗去英國啦

一直都講,香港要好只要脫離支那管治

我係香港人

如果英國當年將香港top 40%人口加為英藉，英國洗撚好似今日咁敝倪

歸英還歸英
97後係支那落黎個啲支那狗
同埋佢地啲後代
趕返上支那唔該
就算留港都唔可以比佢地拎到bc
難得人地仲有啲有心人想救港
唔好比班支那狗搞臭個朵
個班本身冇bno既支那狗同佢啲後代
憑咩可以一齊拎bc
97後出世個班最低限度都要老豆老母有bno先有份啦

97後人仕不會有BC,冇英國居留資格
97前人仕就有BC,可前往英國定居
咁樣公平D

點都好啦
總之支那狗冇份就乜都得
落到黎香港廣東話一句都唔識學人扮香港人
唔好講話歸英
就算只係話持bno既香港人同後代可以拎bc
我諗班支那狗肯定第一時間衝出黎話自己都係香港人就算冇bno佢地都要有份

脫離支那管治
但係香港仲有好多支那落黎扮香港人既狗
就算脫離左支那
香港一日仲有呢班支那狗
一定唔會好得去邊
再加上佢地啲繁殖速度又快又多
唔處理下呢班畜牲
遲早都係變做支那城市

轉立場咪得囉
守唔到表面嗰層就煽動其他層面
簡單啲講，如果個政權唔再係支共直接掌權，佢地就會扶植一啲扮獨立扮反英嘅支那勢力，為嘅只係要拎香港個政權，詳情可以參考67暴動

如果香港真係歸英
持bno可以有bc
我諗班五毛只會一直爭取佢地都應該要有bc多過繼續幫支那講說話啦

本土派可以清君側

大英祖國

寧做英國狗 不做支那人

邊個管都無所謂，唔係中國管就得

另一方面
早前喺颱風「山竹」襲港期間Share香港人以大英國旗貼窗抵擋颱風嘅相而聲名大噪嘅Facebook專頁 "Wales for a United Kingdom" 亦Share咗Moggmentum呢個Post表示支持香港歸英
個Post亦都有幾個英國人留言

有利益就認姐 無利益即刻天滅共產黨

廢老呢啲應該要即刻死既智障生物唔計

可以參考愛沙尼亞點樣甄別蘇聯新移民

脫歐之後，想要返香港做亞洲貿易基地

反港獨，撐歸英

支持，香港需要有靠山

英軍來了我帶路

好矛盾

英軍不知幾熟香港，應該唔駛人帶路

根據投票結果，我估香港最少有四成以上係廢老、大媽、屎忽鬼組成

其實大家真係要make noise，將歸英/BNO平權的聲音放大，製造成議題，咁我地先有機會擺脫支那。
如果英國肯劃個地俾香港人去移居，一定好快重現香港舊日的光彩，報效大英帝國

唔矛盾
一個Brexiteer一個remainer

諗諗下就算比香港獨立有普選
班廢老咪一樣選賣港賊
真係歸英好過

邊個都好 總之唔要中共

支持bno平權

God save the Queen

留名

希望可以實現！

[FF] 其實而家仲有無可能直接一刀劃
只有而家手持bno 或者 set 某個期限前比人續返先會有bc
因為啲雙非全撚部無bno 唔會益到佢地
單非個啲就得個老豆或者老母可能有, 都係會有蝗族血統......[/FF]

無錯，就算香港真是要獨立，之前都應該歸英做過渡期，清除返d大中華思想先（等d廢老死唒、清除返班後生既洗腦、將班97年6月30日後先落黎既腥港人趕走）

如果中共收皮各地相繼獨立成國

香港都要諗下前途問題

希望啦

我估英軍未黎之前
香港街上就好似1975年越南西貢咁混亂

快啲趁果一萬億未走之前黎接住啦

所以香港人要組成自衞軍團守到英美日聯軍來

咁都要有槍先得架

呢d post平時應該有好多五毛入黎散播「失敗主義」，但點解好似唔覺有五毛入黎既

因為今次人地或者可能黎真

外國先唔會畀香港亂或者有「要守」嘅情況
香港一亂佢地接手就物無所用，或者用好多時間去執手尾先可以令香港變返做到商貿嘅地方，噉就冇咗要拎香港嘅原意

大家聯同英國班有志之士努力make noise，一齊將呢個議題推上agenda，令英政府回應

i

mogg呢條痴線佬又黎料

哂鳩氣啦 一日仲有中共係度就唔洗指意有得搞
你睇下台灣就知，隔咁遠又有美國睇都成日搵機會搞台灣

戰爭前嘅部署

開戰前一刻將所有bno holder 升格做bc
英國要求保護國民派兵

所以 bno平權最實際
或者由英國係外地重建新香港

好感動
估唔到英國嗰邊仲有D咁講道義嘅人

而當中包括左大家既既父母親戚朋友

英國人John Holyer:「香港島永遠係我們嘅」 (Hong Kong Island was ours in perpetuity)

可以除晒班雙非同垃圾鄉下新移民已經夠啦

不過普通打工仔去到英國可以點? 拎左居英權我都未必即去英國

但係一定唔會再供香港樓了

因為環球時報搞到5 毛hang晒機

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum嘅版主勉勵香港人嘅說話

我記得之前有人post過一個80年代既民調
當時絕大部分香港人係希望維持現狀(維持英治)
香港獨立既條件一直都唔成熟
對呢座城市最好既做法係英治下循序漸進既民主
最終成為擁有內部自治權既英國海外領土，一如福克蘭群島同直布羅陀

九龍半島同香港島係永久割讓
根本成件事係支那用武力強逼英國移交主權
就算冇新界99年租約97年期滿，支那都會借d意做呢件事
成個澳門當年夠係永久割讓比葡萄牙，支那咪又係搶返黎

其實英國可以淨係比返個新界同界限街以北過支那架

澳門有d唔同，葡國佬之前都唔只一次想把澳門比返中國

澳門對葡國無乜大貢獻

中共個陣話為左領土完整 要攞返成個香港

九龍借九十九年其實都係等於永久割讓 有諗過九龍起圍牆 不過冇意思 失左新界
冇可能再做規劃 而中共都打算用攬炒

之後 就係所羅門既的審判

會有鐵路城巴也會有的士
但是路線可能要問問何事

你知幾撚多軍營已經面目全非啦

如果一早割讓新界.......

如果一早 當初英國佬 以為孫文會係兩廣立國一方獨大

至少有兩任港督建議英國咁做
其中一次係英國交還膠州灣嘅時候
不過英國最終都拒絕咗

海參威呢 ？

卜力曾經想策動李鴻章搞兩廣獨立
李氏最後揀效忠清廷
一個人嘅決定影響成個中國及香港嘅發展

獨立定歸英呀屌

無法
大中華統一思想太重
連左宗棠呢d漢人都賣心賣力俾清國
要去收復新疆

算數啦

中英聯合聲明

就算番到
廿年後又搵個靚價賣左你

講左廿年都有，依加揸緊bno 既最細都已經21歲

係都John boris 先啦 猴左咁耐

屌佢老母臭閪支那狗

咁Johnson同Rees-Mogg比邊個對支那強硬?

題外話，如果大家真係當呢一個option 可行既，真心要由今日學翻好英文，始終我覺得香港呢20年既教育係倒退到仆街，蝗語既重要性仲高過英文

想同英國做partner 或者歸英，學翻好英文呢種國際語言都係一種尊重，裝備好自己，時機一到可以應付自如。

利申：人在英國讀書，初時真係仆晒街

陶傑就講過, 一個人係應該學至少一種外語
至身為香港人 英文唔應該當係外語

利: 人在英國, 但英文都係差

英國個種英文真係難聽好多，平時係香港已經少接觸英文，睇戲又係美國荷里活為主。住咗一排，依家叫好少少

香港公開試d listening到而家都係英國口音喎
以前中學時日練夜練past paper應該聽唔少英式英文

信我，呢到同local 溝通係兩回事，更快更lur 更加少接觸既日常英文

當然你dse 英文拎5** 5*就另計啦

agger. 正統英國人口音好似睇緊drama咁
不過我係london， 聽開都係聽埋D 西/意/法 口音既英文同死人印度佬英文機會比較多
愈上得北愈唔慣 基本上就可以廣東人講普通話 同北京腔完全係2回事咁

仲未計佢地用既字同我地好唔同， 一嚟到既時候根本一句十個字最少3個係唔明 練成咗要估佢地講乜, 同hea應佢地

agger

即係香港讀/考既英文過到去日常溝通係冇乜用？

唔係，但係對我黎講，學英文真係要浸係外國先學得精

D人話香港人親共真係
你試下美國佬登岸
林奠 689 葉劉 詩姑會死守中共定投美

好似你學完n1日文
但去到日本都好似無乜點學過咁

講坦白話，香港人就係騎牆派
共產黨得勢既時候就係主子，起勢咁奶
如果有日共產黨真係收皮，香港人第一個同佢劃清界線

一定唔可以比特衰嘅人拎bc
好撚多支那狗落黎香港讀幾年書做嘢之後拎特衰
如果真係要比
一定要查埋係咪香港出世/97前已經黎香港

要帶路嘅佢地跑得前過我地啦

點都好，就算歸英之前，我覺得香港點都要受到不少傷害先可以歸到。你唔用武力唔開火，點喺支那手上拎翻香港翻黎。一定冇可能平平安安咁拎翻香港。
打仗嗰時，支那一定將香港變軍港，其他國家點都會炸香港先。喺嗰陣時，英軍先有機會登陸香港幫香港同拎翻香港

聽讀寫有讀書同平時接觸多d真係唔得
係說比較差
唔係讀ib唔係打鬼佬工群開鬼佬好少無啦啦講英文

最驚左膠會話比班支那移民留低

實會

第二次八國聯軍

感覺不遠矣

好波

不如話如果香港人有決心表達出唔怕攬炒, 堅定支持英治好過啦

香港人當時被中国"改革開放"所欺騙, 加上共碟利用"血濃於水"誘惑港豬上當.

今日香港落得如此下場,香港人自身也要負上很大責任.

當年香港人堅定地表視出攬炒咪攬炒的意志給國際社會的話, 英美一定會保護香港.

實際上英美當年係有計畫一旦中共真係武力收回香港的話, 佢哋係會打番中共轉頭, 甚至連核攻擊/反制都在考慮之列.

現成回想番轉頭, 用1個城市-香港被破壞的代價, 來換取中共呢個反人類邪惡政權在8-90年代就崩潰. 根本係賺到笑.

上次被屍屠華班共諜騎劫民意，今次被飯民同班左膠騎劫民意?

唔係話冇用
但就好似你學車同自己揸出馬路一樣 係兩回事

我自己就覺得人大左先去外國 始終唔係太融入到,因為由細到大接觸既野 文化,成長,讀書, 甚至睇既卡通片都唔同 人地講西式既gag 英式幽默 真係未必會識笑

但唔代表因為咁而唔學好英文, 始終世界通行
搞到連基本溝通都唔掂既話 咁就去邊都唔得

一齊shout香港獨立 到時齊齊拎英籍

還有, 身為過來人/受害者的香港人. 有責任告訢西方世界: 中共的邪惡本質,就係中国人內心醜惡一面的顯視. 本質上同極端伊斯籣係冇分別.

一定要提醒西方世界: 1不做2不休, 別再重演當年8國聯軍的錯誤. 出手的話, 就要完全將共匪完全毁滅的一乾二淨.

再將其土地永遠分割開去. 對中国本身,以致整個人類文明發展有百利無一害.

現實D講 事實英國人管係好過上面班仆街嘛 屌你

97前幾年都有好多新移民，好似而家咁有拎過BNO 或者父母有BNO 先俾BC 就得
97前無特衰，父母有BNO = 香港人

一定會架啦

另外
早前有網民喺英國下議院網站發起嘅「要求英國當局批准BNO護照持有人全面獲得英國公民身份」聯署
Moggmentum接力喺佢地個Page Share出去

其實想像唔到點解會有英國既政治組織提呢樣野
仲要係保守黨 :o

依家全世界都屌緊難民搞事 呢個時候支持移民根本就花式自殺
英國都已經變撚咗咖喱國,一街印度佬

連工黨班仆街左膠都唔會提 更莫講話D印度狗MP淨係會維護番印度裔既人既利益

其實係咪全世界收到風就快支爆
連英國佬都咁撚癲

英國一早已經冇簽一帶一路啦

唔撚妥支那 唔係一朝一夕既事
係d五毛仲成日吹咒話中國勃起 要同佢地做生意 睇支那狗面色

大部份人都唔妥支那
包括賺緊支那錢既人

世柒又打j

算吧啦世柒

佢好似好早就J 歸英
到而家英國保守黨有人公開講歸英
佢打J又唔算100%空炮的

你睇吓佢內文
吹撚到人地攞佢D論述嚟用 甚至有睇佢個blog呀

咁呢點又真係誇張咗d
我只係覺得佢一直認為英國政壇有人唸歸英呢下(唔排除只係講講) 算係睇啱

咁一定有既
唔好理佢真心為香港 定只係當香港係棋子嚟幫自己搵政治本錢/撈油水

只要逃離共匪魔掌 就係對香港有利

我係脫中派，anything is better than being part of PRC.

[url][/url]

冇錯
支那人同支共根本就係一體

十幾億中國人入邊實有D係好人
但
關我撚事

香港我地都未顧得掂
得撚閒慢慢分邊個係好人 邊D係支那狗咩

支那人邊有好人
成個國家D人都係賊

但調轉你叫港奴放棄「回鄉證」，有幾多人肯?

呢點有啲似國師陳雲

好彩我94

歸英啪啪啪 歸英啪啪啪

無錯
一定要落閘

真係FF無極限
係咪唔記得左有高鐵

屌你老母啦保守黨
當日係邊撚個賣撚咗香港呀？
係你呀，係你個Thatcher賣撚咗香港俾中國呀
May姐唔記得咗

#GSTQ

好撚sad 依家睇見支共蝗軍就想嘔

發下夢啦
根本都冇可能
除非打仗但打完要重建仲高成本

真係算吧
佢嗰種用字真係令人覺得好剋人憎
篇篇嘢都搵五毛做稻草人（我當你真係有，唔洗篇篇都塞一大段冇內容嘅嘢鬧嘛？我wfc），講咩都要段「至於啲五毛就死咗佢！」
而且文筆又奇怪，「依個膠爆」「退聯到爆」「德國人玩膠」，我諗正常人都唔明佢啲用字想點，自創潮流用字
ok佢啲料有時又ok好特別嘅，但有時誇到好撚大又覺得所有人都抄佢，十足連登仔嘅性格
佢之前有屌rees mogg，依家見佢撐歸英就轉晒口風，就算佢加咗大量「我承認我睇錯」「我忽略咗咩咩咩」，都難蓋佢嗰種急轉彎嘅柒味。佢之前都俾連登fake news搞咗幾鑊啦，條友根本炒車炒大。我唔係要求唔炒車，但至少唔好咁厚面皮啦啲態度，炒車咁多次就唔好覺得自己揸得手好車啦。
ok佢係依種人，唔鍾意唔好睇！我承認我會睇，但我享受係睇資訊，唔係睇佢用連登仔嘅態度鬧人，篇篇嘢個tone都好似啲讀過書又有名氣嘅呀伯
利申：鍾意陶傑嗰種style，佢用字唔係潑婦罵街式，但都表達到佢要講嘅嘢。世柒真係成篇嘢三兩有兩段都係怨婦真係睇死人咩

無知一問，你地講到好似好易，實際上係咪要共產黨同意先？定係點

當時寧願獨立既人仲多過成為中國一部分，但結果係點？就反而係被中國殖民而唔係維持現狀。
好大部分係因為中國向英國施壓、中國間諜、大中華膠影響結果

共匪唔會主動同意
要戰敗割地
然後駐軍

On9支共出名咩？出名要面，佢點會同意

其實香港本身屬於英國，香港開埠嗰時，支共連受精卵都仲未係
所以話香港係支共一部分真係on9

呢加淨係等呢個機會，橫掂香港點都要受到傷害。
睇下係每日俾支那傷害定俾國際傷害完再歸英
同埋以香港人嗰種勤力，錢可以好快搵得翻。歸英後政局穩定翻，有翻民主，自由同民生安全，啲人自自然然肯喺香港安居樂業。
仲有香港呢個特殊地理位置，天然資源又豐富，又位於亞太中心，四通八達

最慘英國而家攪脫歐攪到一獲泡，起碼都要佢穩定咗先有得攪香港

戰敗容咩易，支那咁撚廢，所有野又得個樣，人又唔團結

快d推出去叫人簽名

共匪當年寧願攬炒都要收回香港(塊地)
如果炸左香港都唔還就大鑊

呢加咪一樣，支那戰敗有得唔還咩
大家都係用武力

其實香港呢粒金蛋，好應該有能者獲之
英國美國而家唔拎番，怕且50年後變左第二個底特律，
得番班蝻同蝗內鬥

姐係要打多次仗？

pusg

打仗可以喺香港以北地方打

用貿易/貨幣戰逼支共跪低都係選擇
不過英國可能同一萬億鬥緊快，冇人知

上面講到好似英國ok就搞掂，唔洗理大陸
我仲係到諗邊有咁易
雖然係遲，但好過冇，如果可以嘅話

呢個機會大少少

批准bno人有居英權係英國事務

香港回歸英國太過不切實際

因為某份文件已經成為歷史
英國同中華民國傾就ok，又真係唔駛理支那

DSE listening 已經唔再係英國口音
家陣eaa鐘意玩唔同accent
有年出左西班牙口音同印度口音

啱

試下叫出邊班連登仔唔好上支那玩/食嘢/淘寶都知個結果係點喇

我都會叫人簽 都會支持
但幾百萬本BNO 一次過有權利去英國居留
現階段我真係睇唔到英國主流會支持

反而個CANZUK 侵埋BNO玩 我覺得呢個可能性大好多

我晨早簽咗

嘩屌

所以點解一直講點叫人地收返你，點叫人地可憐你地，同點叫人地唔好當你地係共產中國人。

香港係有一種源源不絕既天然資源-->水魚。

講到尾叫咁撚野香港獨立
成班都係想痴人地國家r著數
咁冇骨氣冇尊嚴既香港人冇資格講民主人權！

利申：支持香港獨立

上面個假設係強國有一日會自身難保
最後一係拖埋香港一齊死
一係就有其他國家出手搶香港

然後呢個國家有冇可能係英國

快啲收返香港！

Moggmentum再次Share個聯署

冇咩衝突
鬼佬都可以買支那製
用支那貨=中國人依個用嚟香港人互屌內亂就得，其實冇咩合理理據
真正有問題係連思想都覺得支那貨越嚟越好，大灣區呀、2025、中國好強大、好有憧憬嗰啲

冇法律冇文件就叫唔郁其他國家，出師無名
係籍口方面梗係越多越好

各有各做 我睇唔出有咩問題
本土派唔通又一定係獨派?

叫隻澳門狗過主啦

藍屍出沒注意

英國係97前都仲係自己國家
r人地國家著數係咩新移民把口先講得出口？
反而英國係欠撚咗香港人公道，依家唔係用追債嘅態度已經好軟弱啦香港人
好多假獨立撚講到尾就係想香港人四面豎敵。一係無知一係奸，歷史上大大小小嘅民族推翻不公都多多少少有借助外國嘅力量，美國獨立靠法國、東德反共靠美國。香港人遊行去中聯辦就係本土，遊行去英國大使館、美國大使館就係冇骨氣冇尊嚴。睇穿晒啲假獨立想點啦

屌那星
又有隻五毛

好多五毛好鬼鐘意話英國人當我地係狗 做中國人狗都不如啦on99咁

當年印尼華僑教落：「寧做美國狗，不做中國人」

心水情

另外講返個聯署
已經過6000人
冇10萬都一定要夠1萬

喺蘇格蘭劃個地出來比持BNO香港人過做開荒牛！
我不介意拿鋤頭去耕田！

獨立成唔成熟！
起碼都要本地香港人投票自己決定！
難道把全香港人送比一個極權國家就好成熟，好體面，好友好！？

即係強搶香港！

但大部分人都要跌過才知痛！

起碼現在大部分人已知道支那是極邪惡！

今後絕不能跟支那講良心，講同情心，千萬不要再可憐支那人！

否則就自取滅亡！

現在賣港政府把香港人的錢用大白象工程轉到支那手中，成本唔高！
重要有腐作用，就是同時引入大量支那人來殖民！

共產黨當那班港豬是「豬」呀！肥咗就「蕩」！
不過現在直情是殺雞取卵！

英國佬比支收賣哂啦成班傻仔，不過歸英好過歸支咁解，獨是唯一選擇

凍撚到仆街 天氣又差
300萬唔知有冇10萬肯留低

我願意呀！

收賣係要錢
依家支那只會越嚟越少

啲港豬/五毛成日講咩「香港冇利益畀到人，所以人地國家唔會幫你」，依個邏輯開始錯啦，依家美國要求支那減貿易逆差，要佢開放市場，依啲只係找數嘅嘢支那都做唔到，其他國家又跟美國頭唔so支那，你支那係咪真係有錢收買咁多嘢？依家係邊個畀唔到利益人地國家先？

我父母都就嚟60歲
佢地家人朋友都係哂香港
就算我依家全家過嚟 我適應到 佢地一把年紀真係未必得

在我而言
bno平權係英國應份, 同埋有bc係減低獨派抗爭成本,有咩事都有條後路俾佢地

之前第個post都見識過你啲理解能力啦巴打 發現你真係畫到出腸都可以唔明，又可以我頂你嘴就話我屈你係五毛
我講緊如果冇利益所以唔幫係成立嘅話，噉依家支那都冇利益畀到佢地，噉點解佢地要幫支那？至於「幫唔幫香港」嘅問題我根本冇提過，你彈出嚟做乜？

淨係睇下地鐵 就知道 邊個真係想呢度好！

btw
巴打逼到關sir回應你未？

請各位BNO人踴躍聯署

推呀

利益都唔一定是金錢，睇下是否有各取所需！

推

你收皮啦

推呀!

班權貴只係奶當權者，睇下李國章家族上一兩代點做漢奸就知

因為英美要用香港作籌碼，去換取中國反蘇聯

佢地個種係咁
所以唔可以留佢地喺度
因為呢D人冇血性

英國佬啲騎士精神係唔同啲
一直都希望個世界變好同有民主
由二戰果陣要打鳩納粹到依家

可惜呢類人唔多

收啦五毛狗

推!

依家係Moggmentum支持香港歸英
隻五毛search唔到當然合理

都講明係保守黨旗下政治團體支持
唔係Rees-Mogg本人支持
賺個五毛都專業D啦唔該

到時要掛查理斯像

law你老母
樓主咪貼咗facebook link
貼埋twitter俾你啦

你老母幫我含到雪雪聲

理解能力低就唔好學人做五毛
依家表態支持既係Moggmentum唔係Conservative開口講

五毛收檔啦
呢度冇糧比你呀

一次過覆啦
你可以唔認同Moggmentum係"保守黨旗下政治團體"
事實上根據我理解 佢甚至唔係Rees-Mogg既官方組織?
但你憑住搵唔到Rees-Mogg支持歸英既source(因為佢根本冇講過 ) , 去質疑呢個post係假新聞,甚至吹到質疑Moggmentum個page係香港人開
一樣五十步笑百步

我唔清楚保守黨立場會唔會支持歸英, 但上個月保守黨同hong kong watch就搞咗個黨大會傾香港既事(請埋班泛民膠) , 真心關心又好，為政治利益/本錢而做又好, 實際上香港係世界上仍然有利用價值
衰衰地係英國都有超過30個MP對香港事務關心既

無咩可能,落中國面,核彈都有份寫

除非中國佬話唔要

1) 西方國家, 同一個黨內, 點解唔可以有唔同政見?
Tories 入面有remainers 有Brexiters. 你坐咗幾耐? 定你個世界只得中國?

2) 香港無700萬英國國民, 唔好吹得就吹.

我屌你老母啦!

睇定D

屌你老母
個個post都見到條傻鳩5毛起哂鋼

屌你老母
推!
God Save the Queen!

過乜關? 我唔係答你問題, 我只係指出你所講有咩問題. 收皮啦你
根本都無可能係700萬 potential BC, 本身只有中國籍嘅人點BC? 鳩up 有個譜啦. 畀人話你5毛真係好合理.

Block柒佢啦Genzo巴打
無謂比錢五毛賺

推post 吖嘛, 鳩推無嘢睇我怕無人想入嚟咋

推個聯署

無留意，邊度？

你要偷換概念到幾時? 英國不嬲都唔係行jus soli.
香港就算歸英都好, 都唔會個個香港人可以"自動成為英國臣民". 97前已經係咁. 唔好鳩up.
本身有英籍就有, 無英籍的話, 香港回歸英國都唔會即刻有英籍. 因為香港土地上無英籍嗰班, 好多都本身只有中國籍.
正如而家如果有個中國籍父母, 喺英國生仔, 個仔都唔會有英籍. 咁你憑乜話"香港人就會自動成為英國臣民"?

睇返之前嗰幾頁

1) 你先搞清楚英國國民同英國公民嘅分別, 搞清楚再出嚟鳩up
2) 你明顯將right of abode 同 citizenship 錯誤地混為一談

個BNO聯署已經有6787人聯署咗
就算冇10萬人聯署至少都要有1萬人聯署
所以個聯署老撚都要推!

Link:

你又想偷換乜嘢, 英籍同英國公民唔係兩樣完全一樣嘅嘢嚟. BNO 唔算英籍?
仲有, 上面你話700萬 potential BC嗰度明顯錯誤. 咁你仲話自己好清楚? 清楚你條毛

你仲要用"英國公民"去偷換英籍, 想偷換到幾時?

你不斷將"英國公民"同"英籍" 呢兩個唔係identical 嘅terms 係咁偷換, 你仲要人答你? 你黐咗邊條根?

你話我崇英都係咁話，支持歸英！

騎咩劫? 你自己不斷講錯嘅嘢, 人哋指出你邊度講錯叫騎劫?
你上面唔係不斷將"英籍" 同"英國公民"兩樣嘢互相偷換?

仲有你錯誤地聲稱700萬 potential BC嗰度係明顯錯誤, 唔好當睇唔到

要回家了

歸英港獨我都冇所謂

又唔講英籍同英國公民啦? 邊樣係邊樣呀? 你又話你好清楚嘅?
唔好死撐啦. 根本potential都唔可能, 香港歸英都好, 中國籍都仲係中國籍, 97前如是, 如歸英的話亦如是. 知唔知CI 係乜呀中國人?

執返好啲grammar先
We will need a lot of effort to house them and it would be bad for the British reputations in the international community then.
有錯請屌

仲死撐喎. 80年前抵壘政策時到香港嘅中國籍人仕, 呢班友就算住夠7年, 都只係揸CI. 英國如要拎返香港, 原因只有一個: 就係中國violate joint declaration, 問題係, 香港之前主權交畀中國, 係經國際條約嘅. 咁如國際條約violated, 即係話理論上係violated 之後先會可能再係英國領土. violate之前就係中國領土. 中國領土出生嘅, 英咩籍呀? 用吓你個死人腦先講啦

仲有, 上面我講咗英國唔係行jus soli. 你要死撐到幾時?

你用一百年前嘅英國國籍法同今日嘅英國國籍法去compare, 會唔會戇鳩咗少少?

香港人D英文水平冇乜大期望

唔會?乜撚野叫唔會, 你邊位?
百鳩幾年前都冇人信飛機曉飛

至於你話樓主放流料因為冇聲氣就更on9
聲音大細係一件事 果個團體支持香港歸英係事實

條facebook link 有幾堅我就唔知. 我只係知道條"谷行條野" 就係咁將"英國公民"同"英籍"不斷互相偷換, 同埋鳩吹兇人話如果回歸會有700萬British Subjects 啫

呢兩樣就好肯定佢係放流料喇

我推得啦
唔駛你
你返去賺五毛啦

屌你老母

一樣有問題
漢人一定出親支走狗

Link:

算啦

隔離post唔關事但直接回應到你

港人治港真係天大笑話嚟
呢廿年個個有眼睇

佢肯比我轉bc 我即刻燒左回鄉證

因間翻工學下唱英國國歌先

仲要死撐喎, 日治時期英國行緊咩國籍法, 而家行緊咩國籍法呀? 上面我講完你不斷選擇性失明又死loop
你嘅講法, 只會係jus soli 先會係咁. 英國行jus soli 咩? 呢點你根本無正面回應過.

第二, 你又再次偷換概念. BNO 會唔會變BC, 根本係第二回事. 英國要點改國籍法去畀BNO 人有BC, 同香港會唔會回歸. 法律上無直接關係.

仲有, 97中佔香港, 如果中國唔係喺國籍法度立咗法, 話"中國血統嘅香港永久居民都有中國籍". 香港人係唔會自動有中國籍. 英國國籍法條咁法例咩? 你件垃圾根本連例子都錯.
理論上, 如果中國唔知點解佔領香港之前, 中國國籍法無extra立條咁嘅法的話, 香港人就只會繼續有香港永久居民身份, 同埋97前本身有嘅原國籍.
咁簡單嘅法理邏輯都錯, 仲要不斷死撐, 柒到吖

佢可能只俾從來冇申請過既人。

谷行條野, 你錯誤地指香港歸英會"導致英國多左7百萬subject", 同埋不斷將"英籍"同"英國公民"互為偷換, 當無咗件事當睇唔到呀?

1) 英國國籍法同日治時期去比, 你又想偷換啲乜? 英國國籍法點樣可能會搞到香港歸英會多700萬subjects 呀? 你講就係呀?

1996年, 香港人唔一定係British subjects. 揸CI 嗰班邊可能係? 仲死撐.

2) 要去到改國籍法的話, 即係唔係自動啦, 即係可能唔改啦. 咁即係你講錯呈

你又將"英籍"同"英國公民"兩者互相偷換

仲有, BNO 可唔可以轉BC, 係英國內政, 中唔中國籍唔係直接關係. 英國要唔要改現有法律, 係英國嘅事

又轉移視線, 唔係話"回歸英國"會多咗700萬British Subjects"啦?
即係你講錯咗啦.
仲死撐

你係英國政府? 你憑乜話唔會轉? 你話係就係?

打下飛機就得 香港同大陸太近
有咩事大陸一定出解放軍

呢個世界無錯就係講利益. 你點樣斷言英國無任何情況之下收返香港係無利? 我無水晶球, 所以我唔會好似你咁on 9咁斷言

你上面錯誤地話香港歸英會有700萬subjects, 肯認你講錯未?

柒咗就死撐定義? 英國國籍法點寫British Subject , 入面有講架白痴

有腦都知道, 可以喺中國大亂嘅情況之下, 有可能收返香港會變得有利可圖. 呢個唔係必然, 但唔可以話無可能. 所以無腦嗰個係你

咁都要人講, 你都真係幾無腦

講錯又唔肯認, 喺度玩定義嚟死撐

你自己鳩up 唔引條文就得?

On 1 January 1983, upon the coming into force of the British Nationality Act 1981, every citizen of the United Kingdom and colonies became either a British citizen, British Dependent Territories citizen or British Overseas citizen.

Use of the term British subject was discontinued for all persons who fell into these categories, or who had a national citizenship of any other Commonwealth country. The category of British subjects now includes only those people formerly known as British subjects without citizenship and people born in the Republic of Ireland before 1949. In statutes passed before 1 January 1983, however, references to British subjects are interpreted as if they referred to Commonwealth citizens.

British citizens are not British subjects under the 1981 Act. The only circumstance where a person may be both a British subject and British citizen simultaneously is a case where a British subject connected with Ireland (s. 31 of the 1981 Act) acquires British citizenship by naturalisation or registration. In this case only, British subject status is not lost upon acquiring British citizenship. The status of British subject cannot now be transmitted by descent, and will become extinct with the death of all existing British subjects.

British subjects, other than by those who obtained their status by virtue of a connection to the Republic of Ireland prior to April 1949, automatically lose their British subject status on acquiring any other nationality, including British citizenship, under section 35 of the British Nationality Act 1981.

The number of British Subject passports issued annually declined steadily from 5,575 in 2007 to 3,232 in 2012.

你咪繼續FF 中國會有幾強大囉

quote 完又選擇性失明呀?

你所吹嘅700萬 subject 就真係無引條文喇, 白痴仔

英國會唔會出兵香港, 無人會知. 你根本只係不斷玩訴諸斷言謬誤

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點

睇佢留言就知佢個大局觀幾好。

又真喺無見你引過咩出嚟喎
一直都叫人prove, 你自己又無囉過咩出嚟喎

2位加強繼續推PO
唔好比佢停

你自己鳩up就係理據? 有病就去睇醫生啦.
香港當年幫英國搵幾多錢? 歐洲多國用呢度做橋頭堡同成個東亞做生意. 呢啲都係係人都知嘅歷史嚟, 咁都唔知, 我真係唔知你係真白痴定當睇唔到

你所吹嘅700萬 subject 就真係無引條文喇, 白痴仔
條文呢?

英國keep 香港無著數的話, 一早踢香港走畀香港獨立啦.

講嘢都唔用腦

講句公道說話，戰後英國保留香港部分原因係為自己聲譽&美國覺得香港好有用（情報/駐軍）
香港有輕工業能夠自己養自己已經係之後嘅事
當然最後幾十年幫英國賺到fatfat

谷行條野巴打你逼到關sir回你未
個個post都見你好得閒噉同啲港獨/歸英傾偈推post
利申：冇話你係五毛

篇英文唔係我自己打嘅. 係我搵返嚟嘅. 唔好老屈我引唔到.
你就真係自己鳩up

谷行條野, 仲有上面你不斷將"英籍"同"英國公民"互相偷換, 呢度都未講清楚

97後落黎香港既要繼續做支那人

維權老兵都未搞掂，有無錢出糧，你覺得中国有能力出兵？
分分鐘貿易戰已經捱唔住要割讓香港

混左咁多蝗，點處理

到你死嗰日都唔會有

做開荒牛 ＬＥＥ個唔錯啊，比所有97之前香港人及其家人去!!

你就真係錯
1) 中國喺將來唔一定仲係一個single identity 嚟. 支爆會點, 會唔會又軍閥割據, 無人知, 亦唔係無可能. 而且香港有25萬British Citizens, 5萬美國公民, 15萬加拿大公民, 3萬法國公民. 中國內亂起上嚟, 一齊出兵嚟保護僑民都仲得.

2) 唔好又偷換. 英治唔一定係委任有實權嘅Governor. 行直布羅陀模式一樣得.

講之前用吓你個死人腦先啦

Since 1983, very few people have qualified as British subjects

呀, 收得皮未呀你? 肯認你鳩吹未呀?

同以前一樣, 如果魎英, 班友咪揸CI囉，有幾難搞？

434 你老母
你唔係不斷將"英籍"同"英國公民"互相偷換係乜?

咪有囉, quote 完你自己選擇性失明就話我無quote

#448 呀
自己當睇唔到就屈人無quote

谷行條野, 你根本就係鳩吹如香港歸英會有700萬subjects.
又不斷將"英籍"同"英國公民"互相偷換
引埋英國政府官網又選擇性失明

如歸英, 班中國嚟嘅新殖民, 點會咁易拎到英籍?
到時請公務員又可以要求有英籍先請.

因為佢智障
回歸中華人民共和國唔見得可以番大陸住同工作, 亦都冇得當兵
香港歸英點了解又會變700萬BC?

我就睇佢仲會唔會回

同大陸五毛打飛機文章同出一轍

但你聲稱700萬subjects已經係錯啦。

你認咗你聲稱“如歸英，會有700萬subjects”係錯先。同埋唔該你認埋你上面係將“英籍”同“英國公民”互為偷換先。
連基本定義你都係咁玩弄，答你老母咩答

歸還歸 我更關心點剷除班賣港賊 消除佢地既影響力

轉移視線迴避你所講錯嘅嘢。柒咗就認啦，垃圾

你唔先行承認你上面嗰兩點係錯嘅, 我做乜要答你?
我答你咪畀你成功轉移視? 你承認咗先好講其他嘢啦垃圾
無咁容易畀你成本轉移視線

呢D人運共產黨員都唔係, 只係為利益而生存既狗

到時轉立場轉得仲快過我地, 放心

又law又尼

五毛又5p

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

條友仲要又偷換概念又轉移視線. 係唔係5毛都好, 佢係用咗啲5毛常用手法就一定

推，香港歸英！

冇錯
而家只欠一個強勢首相

用BNO/BNO子女黎分
如果兩者皆非既話就係蝗，全部驅逐出境

我咪貼埋twitter link囉
得你一個屈人流料

當年唔申請BNO既多數奶共喇
奶共咁鐘意做中國人咪成全佢地lor，有咩問題

廢話中既廢話
可以呀
姐係有個香港人 開個page扮人地個組織 然後成日貼其他新聞
潛伏係網上好耐 就係為咗出2個關於香港既post

用"英國批左居英權" 咁大件事同一個組織既立場嚟比較
然後因為回響細冇新聞賣所以推斷係流料 ， 連個page都係假

我屌咗你老母個屎眼新聞都唔會賣啦

奶唔奶共一回事, 當年有無申請BNO, 當時人已經做咗"選唔選擇繼續持有英籍"呢個choice.

所以facebook page同個twitter都係假

根據你既on9 logic
陳云根城邦論係一定係大新聞！暗示同中國宣戰，要諗清楚先好講！
咁國際新聞紅咗未? 佢出咗名未?

隻五毛講多錯多

1) 講之前用吓你個死人腦, 上面只係數幾個國家在港公民, 都成50萬人. 接人走? high 撚大咗?

2) 一定要委任先有著數/多著數? 你估英國係中國?

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

Genzo巴打冇講錯喎
響香港既加拿大人已經有30萬，加埋美國、BC、澳洲、歐盟，仲有響香港做野既非華人人口共34萬，呢度差唔多接近100萬
我相信如果他朝香港真係出事，至少呢d國家有個保護僑民既理由介入

1) 你呢個回答根本無正面回應過"人數過多, 你話接人走呢個可行性有問題"呢點

2) 白痴仔, 以英國統治過半個地球嘅政治手腕, 點會需要自己派個有實權嘅人嚟, 先多著數呀? 唔好用中國模式去諗西方國家啦, 白痴仔

我問你在先. 你唔首先回答, 我係唔會畀你成功轉移到視線. 唔該你先正面回答

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

嘩, 原來咁多人, 唔係啩?

如果係咁, 用隨意門都死啦, 仲話用軍艦接人走?

30萬加拿大人既統計出處

In February 2011 research from the Asia Pacific Foundation, conducted with Hong Kong Baptist University, suggests there are at least 295,000 Canadians in Hong Kong, which is more than the population of places like Regina or Saskatoon.

45萬非華人人口既統計出處

The 2011 Hong Kong census recorded 11,213 Thais making up around 2.5% of the total non-Chinese population of 451,183.
非華人人口唔止有歐美澳加，仲有13萬菲律賓人、10萬印尼人、4萬5千印度同巴基斯坦人。如果香港有事歐美要介入，東盟同印巴都有機會插手

咁即係搵叮噹嚟撤橋都撤唔掂啦

打完飛機就好番工喇

係英國手上獨立易啲定中國自己諗

1) 人數多, 接人走就不如出兵圍住呢度, 成本問題. 你前面又講利益, 而家又唔講啦? 100萬人的話, 只係"，派多幾艘軍艦"就接得走國民? 你講嘢可以無腦到咩程度?

2) 你只係用中國式思維去諗. 西方講合作, 講win win, 佢自己派人嚟, 對當地人損害太大的話, 反而係殺雞取卵, 呢點你呢個中國人又點會明? 當然係香港人自己選個代表, 佢哋慢慢同個代表deal , 咁個利益關係先會長久. 話你用中國人模式去諗嘢, 無話錯你啦.

3) 我喺#325 已經指出"香港無700萬英國國民, 唔好吹得就吹." 你就#343先問我BNO 係唔係英國"公民". 我指出你問題在先. 點解唔係應該你首先回應? 個source.
谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

你話我唔答你而要你答我係雙重標準, 你根本就喺度老屈. 我指出你問題在先. 當然係你要先答

條五毛根本明屈

1) 可以又點? 你都仲係迴避咗"人數過多"呢點. 而且你所講嘅, 就算發生都好, 都一樣好有機會仲有大量外國人滯留. 上面有人講, 係100萬人. 走? 走得幾多? 死撐有個限度啦你.

2) 你又偷換概念. 英國一定會咁要你二揀一? 你都痴線嘅. 西方國家會畀民主你, 係因為為咗長期利益, 唔想好似中國咁, 廿年就玩死香港咋. 人哋邊有你中國咁白痴呀?

3) 你都白痴, 老屈我雙重標準唔到, 就話我"唔鐘意答就唔好答". 將視線轉移去我身上, 去迴避我對指出你所講錯嘅嘢.
你當初根本唔係問"我"點解冇英國傳媒報導「香港歸英」. 你唔係問我, 我無必要答你. 而且我根本無講過同上面個facebook link 有關嘅嘢. 你要問都唔應該係問"我". 智商有問題就返青山啦.

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

唔老屈唔通同我講道理咩, 條友詞窮理虧吖嘛

1) 個數唔係"有人定", 而係有數據顯示好可能就係有咁多外國人. 人哋引埋source, 你就偷換去屈人"假設". 如果係有咁多人的話, 你話用軍艦撤僑, 你就真係high 撚大咗喇. 咁多人, 梗係出兵保護僑民算啦, 點撤呀? 白痴仔!

2) 上面已經講緊各國可以因為中國亂而出兵. 你都仲要死要單講英國. 英國好似你個中國咁無朋友嘅? 香港97之前不嬲都有畀軍費. 不過你呢啲垃圾中國人乜都唔識啦. CI 又唔知係乜. 700萬subjects都鳩up得出.

3) 我問你在先, 你問我在後. 你唔答我就想我答你? 你小學畢業未?
我#325已經話你"香港無700萬英國國民, 唔好吹得就吹." 你都未正面回應你呢度講錯嘢. 你就要我答你#343 嘅問題? 你黐咗邊條線? 而且#343, 你嘅問題, 我已經喺#344 指出咗你嘅問題有問題
"1) 你先搞清楚英國國民同英國公民嘅分別, 搞清楚再出嚟鳩up
2) 你明顯將right of abode 同 citizenship 錯誤地混為一談"

我#325 已經問你, 你#343 先問我, 點解唔係你答咗我先?

#325 我係指緊你"香港無700萬英國國民, 唔好吹得就吹." 之後你講話係subjects 吖嘛, 我已經再指出700萬subjects 都無可能. 但你根本無正面回應過. 你仲要迴避到幾時?

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

#325 未答完就要我答#343? 無腦就唔好上網啦你

垃圾"谷行條野", 你仲想迴避你嘅錯誤到幾時?

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

根據你logic， 保守黨近期冇行過出嚟話唔支持歸英

又搬龍門喇? 垃撚圾, 又話拎論點出嚟討論既?

呀, 順便提提你, Benedict Rogers都係保守黨既 , 不如你睇下Hong kong watch入邊有D咩人先啦

還我英屬香港！米字藍旗！

推到歸英為止！

#325 你都未答完, 而家又當睇唔到呀? 柒咗咪認咗佢囉

我再post 一次, 唔好又當睇唔到, 個問題一早喺#325 已經提出咗

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

你根本都仲係迴避緊#325嘅問題, 唔該你正面回應.

谷行條野, 而家你承唔承認, 你上面所指"如歸英, 香港會有700萬subjects"係錯?
同埋認唔認你錯將"英籍"同"英國公民"偷換?
唔好諗住講其他嘢走去轉移視線

唔好講咁多野，一齊支持香港歸英，還我米字藍旗！推！！！

第一， 700萬subjects你一定未答。
第二，你只係無理據地聲稱你答咗。入面所講嘅。

你又死loop, , 已證明你錯

你講錯“如歸英，香港會有700萬British subjects”,你肯認未？

由#325去到#540，二百幾個replies, 谷行條野你件垃圾都仲係要迴避你亂吹“如歸英，香港會多700萬subjects“呢點。柒咗又唔認，核唔核突啲呀你？

1）無聲稱支持唔等如唔支持。呢度你明顯係偷換概念。

你錯誤地指如歸英，香港會有700萬subjects, 由#325迴避到#543你都未正面回應

#541你並無清楚指出，你有否覺得你所指“如歸英，香港會有700萬subjects"是否有錯。無講清楚就當回咗？你當人白痴㗎?

唔好撈埋其他嘢去講. 講完一樣還一樣

講完一樣先到另一樣，唔好轉移視線

唔畀你轉移視線叫白痴？你不斷講其他嘢，就唔叫正面回應，無屌錯你啦傻仔。你睇你用咗幾多五毛式詭辯法啦

700萬subjects又講錯，英籍又唔識分。又成日用埋你啲戇鳩Chinese mindset去猜度西方國家。你所講嘅仲有幾多說服力？好心你條垃圾就收皮啦

好!

起碼推咗post散播咗個訊息先，呢個係第一步！唔同你嘈喇，繼續推！

香港歸英！米字藍旗！
香港歸英！米字藍旗！
香港歸英！米字藍旗！

巴打唔洗同佢駁

岩岩係夢工場出黎既人思想係單一啲 體諒下佢

根本條友係五毛
唱衰BNO, 歸英同港獨

已經有6943人聯署啦
加油!

講得出做唔到

上面我已經講過個可能性係乜, 你又玩選擇性失明之後死loop

我係話緊你不斷轉移視線, 喺你未正面回應#325 之前, 我唔答你#343. 我咁叫轉移視線? 收皮啦你. 你#541 撈埋其他嘢講就真係轉移視線.

你#343 問 "BNO holder是否英國公民？", 我已於#344 指出你"你先搞清楚英國國民同英國公民嘅分別, 搞清楚再出嚟鳩up". 而你喺#346嘅回答"我一直認為bno唔算英籍，bno撚自然唔係英國公民" 已經清楚顯示, 你係將"英籍" 同埋"英國公民" 呢兩個概念互相偷換. 我亦已指出. 所以喺你偷換概念之下. 我唔答你, 你就老屈我"唔敢答"? 你都好無恥吓.

你識分咩叫"英籍", "英國公民" 先啦. 唔好得把口聲稱你自己識分. 講嚟聽吓你所知嘅分別先啦. 你係咁偷換概念叫人答你? 低能就入青山啦

我有講英國要"無啦啦"畀BC 我哋? 唔夠人講就要玩put the words in others' mouth 咁低裝?

呢個係你無理據嘅講法嚟

以而家中國經濟、貿易戰、同中國國內權鬥之下. 中國內亂係機會率係tend to zero?
都話你無腦架啦

收撚皮啦你五毛

我無講過唔可能. 我只係用我所講嘅事嘅可能性, 去指出你聲稱"英國唔可能出兵香港" 係錯. 我無講過係必然. 但唔係唔可能, 可能性亦唔係細. 再繼續死撐吓啦你

你之前亂咁斷言呢樣嗰樣, 而家你就真係畀人收晒皮喇, 垃圾

700萬subjects又講錯，英籍又唔識分。又成日用埋你啲戇鳩Chinese mindset去猜度西方國家。你所講嘅仲有幾多說服力？好心你條垃圾就收皮啦

支持Genzo巴打
加油!

你咪繼續死撐囉, 睇吓有無人信你所講嘅嘢?

呀唔記得添, 軍事政變都係內亂嚟. 換到政權之前, 分分鐘多國已經有需要派兵嚟香港保護僑民. 你嘅講法, 好似似係收你自己皮多啲喎.

都話咗你架啦, 700萬subjects又講錯，英籍又唔識分。又成日用埋你啲戇鳩Chinese mindset去猜度西方國家。你所講嘅仲有幾多說服力？好心你條垃圾就收皮啦

你邊度有答晒? 上面#567你選擇性失明我就repost 多一次
你#343 問 "BNO holder是否英國公民？", 我已於#344 指出你"你先搞清楚英國國民同英國公民嘅分別, 搞清楚再出嚟鳩up". 而你喺#346嘅回答"我一直認為bno唔算英籍，bno撚自然唔係英國公民" 已經清楚顯示, 你係將"英籍" 同埋"英國公民" 呢兩個概念互相偷換. 我亦已指出. 所以喺你偷換概念之下. 我唔答你, 你就老屈我"唔敢答"? 你都好無恥吓.

你識分咩叫"英籍", "英國公民" 先啦. 唔好得把口聲稱你自己識分. 講嚟聽吓你所知嘅分別先啦. 你係咁偷換概念叫人答你? 低能就入青山啦

又想用啲可能性低嘅事去反駁可能性相對比較高嘅事. 死撐得好難睇呀你

又玩put the words in other's mouth? 我幾時講過"一定"? 我無你咁白痴, 講嘢講到咁死. 我重申, 我只係用我所講嘅事嘅可能性, 去指出你聲稱"英國唔可能出兵香港" 係錯.
我一早講過, 我只係要指出你講錯啲乜.

你係聲稱你知道"英籍"同"英國公民" 嘅分別, 但係從無指出你所知嘅分別係乜. 咁叫答咗? high 撚大咗呀你?

用類比錯誤就想"突顯人哋雙重標準"?
想笑死人咩?!
你自己用咗幾多邏輯謬誤去詭辯呀? 洗唔洗慢慢數返畀人睇?

谷行條野你件垃圾, 無話錯你啦
700萬subjects又講錯，英籍又唔識分。又成日用埋你啲戇鳩Chinese mindset去猜度西方國家。你所講嘅仲有幾多說服力？好心你條垃圾就收皮啦

仲死撐. 中國一早violate 晒Joint declaration. 英國同其他西方國家一出得兵. 點會唔係歸英? 你估西方國家好似中國咁睇合約?
繼續死撐吓啦你

你自己未正面回應,就唔好屈我唔想答. 概念唔清答乜鳩? 想答都唔會答得到
你上面係咁偷換概念但叫人答? 無腦你都收皮啦

而家改口叫"英國人"啦? 英國人你又咩定義呀? 同英國政府個定義又有無出入呀? 你自己9 up 就係呀?

又偷換概念啦你. 身分證只證明Right of Adobe. 寫乜國家咁又點?
公民權利指乜? 好闊架喎, BNO合法停留英國6個月以上已經有投票權. 呢個都係一種公民權利嚟. 你仲要死撐到幾時?

你肯clarify 返你所認知嘅"英籍" 同"英國公民"係乜未? 你連概念係咁偷換, 龍門都未擺定, 就叫人答你? high 撚大咗?

你講之前, 請先用吓腦唔該. 呢句我講到口都臭. 你成日講埋啲嘅都唔撚用腦嘅. 英國係Joint declaration 嘅簽署國, 香港有25萬British Citizens. 伊拉克有無?

身份證冇寫中華人民共和國

你究竟識分"英籍"同"英國公民" 未? 你啲post 成日偷換呢兩個概念
唔該你先講清楚你所認知嘅"英籍" 同"英國公民"係乜? 唔該你擺定個龍門先

你呢個問題, 係將國籍同居留權混為一談. 而家仲係一百年前?

因為你呢個講法, 忽視咗伊拉克無Joint declaration, 而香港之於英國有, 而同時中國走咗數, 呢點.

因為你嘅所謂問題, 已經將"國籍同居留權混為一談". 你不斷將啲概念, 唔係偷換就係混淆, 點答? 叫人答之前, 你可唔可以用吓你個死人腦, 搞清楚啲概念先?

法理上, 英國最少一定係要處理. 而西方國家一般而言, 除咗講利益之外, 同時都會講法律. 如果有上述情況, 英國係需要處理呢個問題. 相信西方國家會跟法律行事, 係合理推測嚟

你個龍門擺定未?

法律上, nationality的確同right of adobe 係分開. 有某國 nationality 就係某國人. 但單有right of adobe 反而唔係. 我就用法律定義嘅, 因為咁無得搬龍門

你又選擇性失明. 我再重申, 我只係用我所講嘅事嘅可能性, 去指出你聲稱"英國唔可能出兵香港" 係錯.
我一早講過, 我只係要指出你講錯啲乜.

同埋跟法律行事, 理論上都應該係先歸英, 英國管之下, 再公投前途自決. 唔係你話交就交. 你睇你啦, 乜都唔識又死撐.

同埋跟法律行事, 理論上都應該係先歸英, 英國管之下, 再公投前途自決. 唔係你話交就交. 你睇你啦, 乜都唔識又死撐. 你就真係未瞓醒啦白痴仔.

又當睇唔到呀?

條友根本成個post 都喺度自曝其短. 我都唔知佢係咪曲線幫緊歸英

你用"乞" 又係錯. check 返英國國籍法嘅歷史先發膠啦垃圾

中國夾硬嚟唔跟法律, 等如如果中國內亂, 西方國家出兵香港護僑之後會唔講法律? 你又偷換啲乜呀?

咪由佢曲線推囉
反正個聯署好等人簽

國民要求自己國家改法律叫乞? 咁即係法律唔洗改啦? 咁要議會嚟做乜鳩?
歷史又唔識, 法律又講錯, 概念又偷換, 你想點呀垃圾?

你件垃圾要死撐到幾時? 當年82年, 美國要中國支持去對抗蘇聯, 英國無美國撐. 你用當時去同今日比? 我又要講多次: 你講嘢之前可唔可以用吓你個死人腦先呀?
英國當初會畀人夾到, 等如可見將來會畀人夾到? 美國而家點對中國呀? 同82年時一樣呀?

你又偷換咩概念? "要求"點解會無啦啦講到去"控告"?

偷換概念[編輯]

偷換概念是蓄意改變談話中「關鍵詞的概念」。偷換概念有時是為了在爭論中求勝或佔他人便宜，有時則是用於修辭，或製造雙關、幽默的效果

幾時由"一定唔會收返", 改做"唔係老撚奉要收返香港"? 偷偷哋改完想博人唔知你改?
同埋你所講嘅, 根本都唔係合乎法律嘅講法嚟. 對西方國家祈望佢講法律, 可以話係合理祈望嚟. 你就不斷將妯可能性嘅嘢放大, 之後老屈人哋嘅合理祈望做"發夢"

幾時由"一定唔會收返", 改做"唔係老撚奉要收返香港"? 偷偷哋改完想博人唔知你改?
同埋你所講嘅, 根本都唔係合乎法律嘅講法嚟. 對西方國家祈望佢講法律, 可以話係合理祈望嚟. 你就不斷將細可能性嘅嘢放大, 之後老屈人哋嘅合理祈望做"發夢"

要求唔一定要控告, 你嘅講法只係將言論引導去某一個方向嘅方法嚟. 唔好當人傻嘅

成班撚樣訓醒未

“言論導向”技巧，五毛常用招數嚟啦。

字眼點可以唔執著？尤其是對住你呢啲不斷偷換概念唴人

又轉移視線

我入嚟嘅目的就係要指出你錯乜同點詭辯

所以你上面啲所謂理據，錯漏百出。可信性成疑

我呢, 就無講過BNO "有RoA", 有就唔需要"爭取"

btw, 你到而家都講唔出"英國公民" 同"英籍"咩定義
你法律又唔識, 概念唔係偷換就混淆. 五毛式詭辯多如牛毛. 好心你就收皮啦

你條白痴仔, 連"如歸英, 香港會有700萬subjects"都講得出. 識嘅真係畀你笑死

香港只有300萬BNO
做五毛做到佢咁低級都算好笑

唔好再講啦, 再講教精件垃圾

所以有人唔講其他嘢齋屌佢, 其實無咩錯

講唔出你就講唔出啦垃圾
又要講國籍同居留權問題, 但又要唔搞清楚當中定義?
仲要死撐話無必要, 要搞清楚定義又係你講嘅. 偷換概念混淆概念又係你做嘅, 而家仲要死撐話無必要答? 雙重標準咪你呢啲囉. 多謝你完美示範咩叫雙重標準喎

就算所謂普遍講法, 700萬都係錯. 仲死撐

可能? 97前班中國籍一直連英籍都無啦, 前面一早講咗班友拎CI, 你又玩選擇性失明之後死loop, 又用五毛式手法詭辯

前面講過係指邊類人, 唔好當睇唔到又再loop
首先, 如果歸英, 以今時今日西方世界標準, 必須有公投. 所以你話再殖民係錯誤. 本身無英籍嘅邊有得嘈? 上面已經post 埋 點講英國國籍. 你又再一次選擇性失明之後死loop

谷行條野你件垃圾仲要玩幾多言論導向? 再殖民都講得出? 阿中國人返中國forum啦你

#364 已經講得好清楚講緊邊啲中國籍人仕, 唔好當睇唔到之後死loop

根本用700萬人嘈英籍, 呢個垃圾論點就站唔住腳. 法律又唔睇自己喺度鳩up

仲有, 你講英籍問題, 只係不斷陳述單向講法. 香港人如有BC 可以去英國的話, 同理BC 都可以嚟香港(一如97前). 英倫三島嘅人唔係單向地收人.

1) #670 我已指出"#364 已經講得好清楚講緊邊啲中國籍人仕, 唔好當睇唔到之後死loop"

2) 70年代係畀中國剝奪,. 唔好屈落"洋人"度, 呢度你又歪曲事實, 一如你亂指700萬subjects 咁歪曲事實.

3) 97前已係咁, 法律已定, 當年咪一樣無人嘈. 你話有就有? 又唔係無啦啦由有變無. 你話有得嘈就有得嘈? BNO 問題個歷史完全唔同. 你將兩者混淆, 又係偷換概念.

谷行條野你繼續歪曲事實玩詭辯啦, 我都想畀人睇你有幾柒

中華人民共和國在1971年11月正式入聯後還不足四個月，其駐聯合國大使黃華就急不及待在翌年3月8日去信非殖化特別委員會（檔案 A/AC.109/396），強烈反對港澳被定義為殖民地，而應為「被英國和葡萄牙當局佔領的中國領土的一部分」。他單方面宣稱港澳的地位，都屬中國主權範圍內，甚至寫道：「聯合國並沒有權討論這些問題。」

非殖化特別委員會主席於是順應中方要求，在提交給大會的1972年年度報告中，引述黃華的信件並向大會提出相關建議。

但1972年的這份委員會報告（檔案 A/8723/Rev.1，1975年公開），共分為五冊，長達1198頁，港澳問題卻只有在第一冊中第64頁的第183段提及，顯然在整份報告中微不足道。再者，任何委員會的定期報告，原意均為紀錄及匯報工作，一般情況下不會受到太多注意，也不會被大會否決。

其實講左咁耐谷行條野係咪真係唔知咩叫CI
CI係一本護照比無國籍人士用，係比有香港居留權但冇英籍(BDTC)既人用
我老豆老母當年由大陸游水黎到香港，之後就係用呢本野，而家仲keep住
後來小弟全家移民去加拿大既時候，加拿大既record of landing上面「原國籍」一欄就係大大個字印住"stateless"
如果有日共產黨同特區政府真係倒台，中共特區發出既特區護照變成無效時，只有特區護照既中國公民就會變stateless，而持有BNO既300萬人繼續係英籍，與BNO是否有居英權無關
我咁講講得夠清楚未？

又轉移視線。無論歸唔歸英都好，你都係不斷歪曲事實同玩詭辯

指出你fact錯，就叫扯去其他細節度？你仲可以有幾無恥？你講subject，同你講法律好合理。講法律時你就拉去講感情。錯咗柒咗又搬龍門。

BNO無RoA個歷史，同非英籍港人無英籍，歷史原因完全唔同。上面我已指出，但你件垃圾就選擇性失明之後又將兩者偷換

你不斷用人身攻擊去迴避你不斷用歪曲事實同不斷用詭辯呢兩點。

你用錯誤嘅fact去支持你所謂嘅重點。fact錯的話，即係論點不能成立。咁指出你嘅錯處，點解你要老屈我做講其他嘢？無話錯你啦竹我

以前一直有行之有效嘅法律去防止人湧入英國。你完全無視此事實之後死撐。你仲要詭辯到幾時？

#676 我咁講過，但你又再當睇唔到

3) 97前已係咁, 法律已定, 當年咪一樣無人嘈. 你話有就有? 又唔係無啦啦由有變無. 你話有得嘈就有得嘈? BNO 問題個歷史完全唔同. 你將兩者混淆, 又係偷換概念.

如果中共真係倒台，而英國又接收(或者叫託管)返香港既話
特區護照果400萬人變無國籍人士-->唔會變BC英國籍
BNO果300萬人繼續係BNO，或者轉BOTC-->一樣唔會變BC
何來會多左700萬BC湧入英國？
我真係唔明，或者谷行條野巴打可以趁機會澄清同解釋下佢既觀點

條友一邊實牙實齒話BNO唔會變BC, 另一邊又話英國本土人會怕有一堆人湧去。完全係精神分裂。

真係咁實的話，點會需要怕人湧去？真係咁大機會有人湧去的話，又點會BNO極大機會轉唔到BC?

你哋幾個咪撚嘈啦，冇自信毒撚先會喺連登嘈交，網上攞自信。
一句講晒，支唔支持香港歸英！！！米字藍旗！！！
支持就嗌口號推post！唔支持就屌我老母！

係喇係喇佢好撚蠢喇，攞夠自信未，攞夠就幫手嗌口號支持香港歸英！

係，除非佢係住喺英國嘅英國人啦，否則根本唔合邏輯，智障仔一個。所以我地要支持香港歸英！！！！

係值得高興就要大力支持呢件事，心無雜念，唔使諗咁多！！有咩利益外國人會諗啦

你一直都無理據鳩up死loop, 不斷玩訴諸斷言謬誤。你究竟大學畢業未？

香港回歸得英國的話，香港已經係英國一部份。洗乜湧去英倫三島？而家驚咗中國殖民者就話啫。你自己片面鳩噏當事實

你咪只係鳩噏當事實，證據又無不斷死loop.你講嘅所謂人性心理，係對其他事實選擇性失明之後老作出嚟嘅嘢嚟。

香港人而家會想走，都係因為中國殖民因素，如歸英後香港就係英國一部份，政治穩定後，單以經濟因素，根本無誘因叫香港人走。香港real GDP per capita唔會比英國差多少 仲有歸英後，英倫三島人同時可以嚟香港, 一如97前。呢樣對佢哋一樣可以有好處，呢點我已第三次提出。但你對其他事實不斷選擇性失明之後 再片面地老作你嘅所謂人性。
要講人性的話，英國年青人都會想有對外闖嘅機會，所以點解咁多年輕人反對Brexit.

香港人唔當中國新殖民係同胞。同中國成套劣質殖民政策有關，同時香港人無權。你呢度根本係類比錯誤。

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。

你用類比錯誤嘅中國新殖民仲死撐？家吓香港係英國殖民主？你無撚嘢吓話？我講到口臭啦：“你講嘢之前用吓你個死人腦得唔得？” 白痴就收皮摺埋啦你

香港嘅殖民法律係中國定嘅。英國國籍法係香港定嘅？講完你類比錯誤仲死撐。次次指出完你咩問題都當睇唔到

個聯署終於過7000人
仲爭3000人
上呀!

唔係，因為佢哋唔係經香港民選政府批准移居香港

所以上面你的確係類比錯誤

我前面已經提出“只係可能性”，但你一開始已經偷換做“一定”。為咗死撐你仲有唱卑鄙招數？

先歪曲他人說話之後再反駁，五毛式詭辯法用得好純熟吖

你類比錯誤之下嘅問題，答嚟有咩意思？
英國有民選政府，中國新殖民嚟香港係中國批。你不斷對一眾事實選擇性失明

稻草人（straw man）論證或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式，是一種非形式謬誤。

打稻草人就當駁咗？

香港人只係要個藉
拎到英國福利

去到洗咩理會當唔當你同胞 屈就係china town又有咩所謂
最緊要係有個藉
正如而加連登仔個個反新移民，新移民一樣活好住好返工屙屎去旅行
最緊要有個藉 組織下家庭 咁下一代咪唔洗做新移民囉

講講下就唔難發現想移民R居留權既香港人同佢地口中既新移民一樣

我邊度雙重標準、人格分裂? 你鳩up 就係?
但係就將我之前所講明係"可能性"嘅嘢, 偷換為"一定" . 呢度你就係打緊稻草人啦.

法律制定者, 你就選擇性失明, 喺你故意無視部份事實之下, 你所講嘅根本不能成立

話你係五毛嘅人, 相信係因為你所用嘅邏輯謬誤詭辯法, 而唔係你講BNO 會唔會變BC 問題.

我無講過對中國會唔會畀普選嘅問題, 你呢度就真係講緊其他嘢去轉移視線

唔夠人講就玩無理據指控呀? 垃圾

我邊度選擇性失明呀? 講嚟聽吓? 講唔出嘛你. 因為我都無好似你咁, 人哋講完又當睇唔到

當年中國被世界圍攻啦咩? 未吖嘛. 上面都講過呢點啦. 話你不斷對事實選擇性失明, 無錯啦

一直? 講唔出就用訴諸斷言嚟老屈我

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。
.

你偷換晒概念咁"問" 問題. 收皮啦你

又搬龍門啦? 而家無同將來會唔會有可能有, 你又將兩者偷換

我邊度有偷換概念呀? 你又用訴諸斷言嚟屈我

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。

要求開放市場,公平貿易...不就是跟晚清時代, 西方世界的要求一樣嗎
為何歷史總是在重覆啊(特別在某国度)

我已經講過, 我無評論過中國會唔會畀香港普選呢個問題.
你係都要轉移視線, 就係你問題

咁你即係老屈我啦, 講完

我有講過"唔撚得"嗎?

我拎晒理據出嚟, 邊度老屈你?

英國係民主國家, 亦多少會講人詭講責任. 中國係獨裁國家. 兩者嘅可能性, 喺完全唔同背景之下相提並論. 又玩類比錯誤呀你:?

有條白痴仔技窮, 乜理據都無係咁老屈.

你邊度有拎理據出嚟呀? 睇過?

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。其具體的推論形式為：因為X和Y在a、b、c方面相同，所以X和Y在p、q、r方面也必定相同。

例如：蘋果（X）跟香蕉（Y）一樣都是水果(a)，因此蘋果也一定跟香蕉一樣是黃色的(p)。

這種謬誤會使人從符合事實的前提,推論出違反事實的結論，是一種十分常見的謬誤。

你哋兩個都幾撚on9

痴撚線，咁都講得出

一直? 邊度? 講又講唔出, 不斷老屈我.
玩嚟玩去都係訴諸斷言謬誤, 有料你就拎到理據出嚟啦

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的作為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。

條友技窮無料到, 咪要係咁不斷用訴諸斷言嚟老屈囉

#447 我係咁講:
"1) 中國喺將來唔一定仲係一個single identity 嚟. 支爆會點, 會唔會又軍閥割據, 無人知, 亦唔係無可能. 而且香港有25萬British Citizens, 5萬美國公民, 15萬加拿大公民, 3萬法國公民. 中國內亂起上嚟, 一齊出兵嚟保護僑民都仲得. "

你明顯係將我所講"可能性", 偷換做"一定"啦
話你打稻草人無錯啦

講得岩

做乜撚野阿柒頭

駁唔到上面啲嘢呀？

你問嘅問題有問題, 叫你更正你就顧左右而言他

由#344 叫你clarify 返你究竟識唔識分"英籍"同"英國公民", 你都可以拖幾百個reply 都未正面回應. 你嘅問題有問題, 唔係我唔答. 唔好又老屈

你條問題有問題呀矇炳，淨係識避避避

好撚廢呀隻五毛
講野又錯撚哂
一味靠屈人地冇講過既野
九唔搭八咁樣

問題係你#346 講"我一直認為bno唔算英籍"
你嘅錯誤講法咪有問題囉
之後你不斷將"英籍"同"英國公民"呢兩個唔同概念不斷互相偷換

仲有, 你上面呢個講法, 又係有問題. 我畀出嚟嘅link , 已經證明咗你講錯啦
你不斷講錯仲叫人答? 叫人點答?

仲要我叫你clarify 返你究竟識唔識分英籍入面啲嘢, 你又拖極都講唔出

點呀谷行條嘢，駁到未呀

你只係不斷無理地聲稱我唔答你問題，而你不斷無視你提出嘅問題根本有問題。
點呀，我邊度無答你呀？講吖 咪畀大家睇吓你嘅問題有咩問題，畀大家睇吓你有幾無賴囉

你所講嘅嘢顯示你連基本概念都錯，唔叫你clarify返，咪即係又畀機會你偷換概念？

你問返人咩定義就得，人哋問你就唔答，你呢啲就真係雙重標準啦中國人

問題係你#346 講"我一直認為bno唔算英籍"
你嘅錯誤講法咪有問題囉
之後你不斷將"英籍"同"英國公民"呢兩個唔同概念不斷互相偷換

仲有, 你上面呢個講法, 又係有問題. 我畀出嚟嘅link , 已經證明咗你講錯啦
你不斷講錯仲叫人答? 叫人點答?

仲有, 你又繼續無視中國殖民嘅法律, 係由中國殖民者而定, 唔係香港人定.
但英國人自己民選政府定自己嘅法律呢點.
所以你用香港人唔認中國新殖民係香港人, 去類比英國會唔會接受原英籍人仕. 係你類比錯誤同無事其他理據.

單因謬誤（fallacy of the single cause），是一種非形式謬誤，係認定某事由一個單獨原因造成，而未考慮可能是由許多原因共同導致，即複合原因（complex cause）。

唔好偷換去"敢唔敢"
因為你上面#346 講"我一直認為bno唔算英籍"
你嘅錯誤講法咪有問題囉
之後你不斷將"英籍"同"英國公民"呢兩個唔同概念不斷互相偷換

仲有, 你上面呢個講法, 又係有問題. 我畀出嚟嘅link , 已經證明咗你講錯啦
你不斷講錯仲叫人答? 叫人點答?

仲要我叫你clarify 返你究竟識唔識分英籍入面啲嘢, 你又拖極都講唔出

你叫人搞清楚啲定義就得, 我就答咗你. 但人哋叫你搞清楚啲定義你就唔答. 你呢啲就真係double standard

你當人哋睇唔到你啲定義出晒事?
你要人答之前, 你clarify 返啲定義先啦
你前面已經畀人睇到你大把嘢錯啦
700萬subjects 又錯, 英籍定義喺你reply #346 又顯示出你唔識.
英國同香港嘅法律構成來源你又當睇唔到. 你咁玩詭辯法. 當人盲架?
你clarify 晒你嘅問題先叫人答啦, 柒頭

Sum up 你老母咩, 唔直接quote 我, 怕人哋睇到你迴避緊乜呀?

你上面#346 講"我一直認為bno唔算英籍"
你嘅錯誤講法咪有問題囉
之後你不斷將"英籍"同"英國公民"呢兩個唔同概念不斷互相偷換

仲有, 你上面呢個講法, 又係有問題. 我畀出嚟嘅link , 已經證明咗你講錯啦
你不斷講錯仲叫人答? 叫人點答?

仲要我叫你clarify 返你究竟識唔識分英籍入面啲嘢, 你又拖極都講唔出

你叫人搞清楚啲定義就得, 我就答咗你. 但人哋叫你搞清楚啲定義你就唔答. 你呢啲就真係double Standard

3 同 4 一早答咗你啦, 又問

你上面#346 講"我一直認為bno唔算英籍"
你嘅錯誤講法咪有問題囉
之後你不斷將"英籍"同"英國公民"呢兩個唔同概念不斷互相偷換

仲有, 你上面呢個講法, 又係有問題. 我畀出嚟嘅link , 已經證明咗你講錯啦
你不斷講錯仲叫人答? 叫人點答?

仲要我叫你clarify 返你究竟識唔識分英籍入面啲嘢, 你又拖極都講唔出

你叫人搞清楚啲定義就得, 我就答咗你. 但人哋叫你搞清楚啲定義你就唔答. 你呢啲就真係double standard

繼續支持

#341 已經講晒你3) 4) 所需要知嘅嘢
咁你clarify 得你對英籍入面啲嘢嘅定義未?

你由#345 拖到#796都仲迴避緊喎

支持，快撚啲實現

我無你咁白痴連呢啲基本嘢都錯
但點知你係唔係自己作個定義畀啲terms? 你成日偷換概念

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 我唔會畀你咁容易就搬到龍門

link

我#800 已經答咗你, 但你又選擇性失明當人無答

咁你clarify 得你究竟識唔識分英籍入面啲嘢未? 你又拖極都講唔出

你連你對"英籍"同"英國公民"嘅定義都唔clarify 清楚
我點知你口中嘅"英國公民"用緊咩定義?
你連British Subject 都錯咗啦
#346 又顯示你根本連"英籍"基本定義都有問題.

谷行條野根本唔撚識分英籍同英國公民

而家邊個答問題就等於柒左、屈服，所以兩邊都唔會答問題架喇😂😂

記得谷行條野唔識分英籍同英國公民就ok

識唔識分英籍同英國公民？

我係後join架，我唔係genzo，你唔洗問我問題喎

當你入面嘅key term 有機會係錯, 就唔係所謂嘅yes no question 問題

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 我唔會畀你咁容易就搬到龍門

個定義本身係好簡單, 問題係你會搬龍門

我係健美運動員，唔係genzo，我係後期加入討論的，而家我問谷行條野識唔識分英籍同英國公民？

就係咁簡單。

你做咩另外問我其他問題唔答我呀，我唔知你地之前傾緊咩呀，我純粹想問你識唔識分英籍同英國公民炸

係呀，我唔係genzo呀，你冇問過我問題喎，我問你先架喎，做咩唔答呀

唔係, 佢唔係不斷偷換概念的話, 答佢唔係問題
問題係佢前面已經不斷偷換概念. 佢唔講清楚的話, 我點答佢都可以搬到龍門.

你咪問，好奇你做咩唔答我呀，我問你問題先架喎

你就咩唔答我問題呀

唔使追，答就得

我問你先囉因為

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 我唔會畀你咁容易就搬到龍門

你個定義唔清楚之前, 唔好話我, 根本無人可以答到你問題.

我係問阿，答啦

你由#346拖到#824 都clarify 唔到"英籍"同"英國公民"嘅定義, 唔想答嗰個明顯係你啦

呢條的確係簡單問題. 本來我係好易答你嘅
問題係我問你嘅問題, 你由#346拖到#828都唔clarify
你唔先clarify 返你#346嘅問題, 我做乜要答你#828 嘅問題先? 先後有序

你自己死都唔clarify 返啲基本定義, #346你又錯定義.
死拖爛拖你都答唔出, 垃圾

谷行條野件垃圾, 由#346拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

又老屈我. 你由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

你唔搞清楚定義在先, 唔係我唔答你.

食住花生睇三條傻佬

谷行條野你件垃圾, 拖完未?

你答我我咪答你，我問先

你駁唔到佢呀？完post咁你走啦

谷行條野件垃圾係咁無恥. 自己係咁拖唔答. 又唔clarify 返清楚啲定義, 但佢後問又想屈人先答

支持香港歸英！結束中共一黨專政！！！

咪係，明明我問佢先，谷行條嘢垃撚圾，on9仔

唔洗返工咩
到時香港政府應該會如常運作，不過冇左土共頂住，有人搞獨立/英國佬要收返就易好多

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

之前講完你又選擇性失明死loop

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

呢啲就另一件事，你咪撚迴避問題啦，答啦傻閪

我問你先，你再問返我問題即係迴避我問題

呢啲另一件事，咪迴避問題

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先.

冇追就自己追，而家你就係迴避我問題

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先.

而家我問你問題

健美運動員問在先, 谷行條野反問在後. 點解健美運動員要答先?

講得啱，咪係

我問你先

你做咩唔肯答我問題呀，我問你先。

谷行條野件垃圾, 人哋問在先, 佢就唔肯答. 之後佢又要問返對方問題. 自己問在後但又要屈人先答. 人哋堅持個先後次序, 佢就老屈話人唔答佢

谷行條野件垃圾, 人哋問在先, 佢就唔肯答. 之後佢又要問返對方問題. 自己問在後但又要屈人先答. 人哋堅持個先後次序, 佢就老屈話人唔答佢

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先.

谷行條野件垃圾, 人哋問在先, 佢就唔肯答. 之後佢又要問返對方問題. 自己問在後但又要屈人先答. 人哋堅持個先後次序, 佢就老屈話人唔答佢

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

你答啦

答啦

x2
一早見到有人答左BNO是英藉，但不是英國公民
97前有香港居民身份者不一定是英藉
谷行條野死都話人冇答過

英國人 蠢撚到比南亞人做市長
唔爭在比埋BC我地

其實係正確

英國唔係要曬成個香港
俾曬所有BNO 有英籍已經夠

我意思係居英權 仲要已經Renew 咗BNO 嘅人先有資格有居英權
果啲又拎屎塔又奶共又唔續BNO 嘅香港人同支那人無分別

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

有第二個途徑 參軍

而家就真係畀中國殖民喇，阿中國人

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

又打稻草人。我係話你係中國人，無話自己係

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

我喺？你話係就係？又用訴諸斷言謬誤嚟老屈我。
唔好轉移視線，你仲未clarify返前面嘅事

基本法只喺香港境內有效。
我喺外國嘅居留證上面，國籍寫英籍喎

又偷換概念加對他人所講選擇性失明

我上面仲有講我無中國籍嘅護照呀白痴仔。從來都無呀

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

屌，原來手機app 食撚咗啲字出唔到

簡單d講bno只係起中港台澳唔承認英籍 你用邊本passport出外咪咩國家人 就係咁簡單

唔係不嬲都係咁架咩
條撚樣做乜鳩發癲

錯你老母，根據普通法原則，我從無用過嘅國籍，根本唔係一個有效國籍。澳洲有案例

條友之前畀人隊爆佢柒咗好多鑊嘛

仲要我唔喺中國境內。中咩國人？你根本拎唔出證據

我一出生時嘅國籍就係英籍。而家我第三國居留證上都係寫住英籍。中你老母咩中。你件垃圾就真係中國籍喇

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

基本法只喺香港有效。英國同我嘅所在國都話我係英國籍喎

你唔夠人講老屈我嚟轉移視線之嘛，當其他人好似你咁白痴咩

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

冇咁簡單 你知唔知呢d係會涉及外交 例如當bno人起外國出事 係由英國承擔 即使又佢係中國公民 但由於佢係英國人(bno)身份入境 中方起事件中冇權過問 亦冇權叫該國交人

就算基本法寫我係中國公民 只要我唔係用特區護照既話 基本法甚麼都不是!

起外國

而家係你老屈我，講完。

我就只同你講國籍。但你就不斷想轉移視線去我身上。應該答嘅你就唔答

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#828都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

宜家唔係同你講居英權 我亦都十分清楚

只係提醒你去到外國你係咩身份 it's the fact 唔好過份理解

呢點我都唔同你拗

總之我一日起外國唔行使呢個身份 "個一刻"我就唔係

你有你選擇特區 我有我選擇bno

一定錯
大把鬼佬同南亞人有香港永久性居民身分證，佢地都唔係中國籍
我有香港永久性居民身分證，加拿大籍，親身去入境處問過，我係冇中國籍同唔可以申請特區護照

香港永久性居民身分證既作用只係一張綠卡
用黎證明你有香港既RoA，nothing more、nothing less
但身分證唔係一個國籍證明，有身份證唔等於你有香港(中國)國籍

想請敎一下係邊一條?

咁都仲有良心

英國收返/獨立
我兩者都可以接受
不過英國收返香港人長期都唔會再理政治

英國好似以前咁自動波搞好民生經濟，理唔理政治已經唔重要，多左人理政治都係因為民生越黎越差
根本新加坡果套最適合香港人

英國收返香港最多變返97前嘅狀態

97前英國已經比香港立法局可以完全以選舉方式產生，好過而家
詳情可以睇維基百科「1995年香港立法局選舉」頁面

不過功能組別係時候要廢除

同意
立法局應該完全由直選產生

用返單議席單票制
民建聯工聯會呢D可以唔駛玩
佢而家贏到咁多議席全靠比例代表制

另外講返個BNO聯署已經有7241人聯署
各位BNO人加油!

先歸英再公投決定獨立, 加入英聯邦

中國點亂都唔到我地理
香港冇事就得

英國趁亂好應該食埋兩廣
再劃入埋香港管轄範圍就可以遏止支那難民潮

香港擴張到兩廣就至少有1億人口
就算中國換邊個大一統政權都唔敢再好似97前嘅支共咁話要「收返」香港

只要係香港政府管轄
又要英美睇場就唔駛擔心呢個問題

好波，支持香港歸英！

香港要歸英先會再有港督

如果香港獨立，最多只可以吞深圳鹽田港、大亞灣核電站呢d戰略資產
如果吞埋兩廣既話，等同放棄同深圳既邊界，你唔驚兩廣d人湧曬黎香港？

深圳嘅邊界就幾時都要留返
咁你又放心
香港同兩廣係英美睇場嘅話唔會有難民潮
最多係頂住兩廣上面D難民

就算係要管埋兩廣根本係冇得揀
唔管就隨時比新大一統中國政權吞併香港

香港從來都無獨善其身過
首先隔離咁大個痴線國家，只要繼續存在都會係香港嘅大患
而且香港咁多港豬其實都係支那嘅影響
支那喺過去幾十年都將香港當人質要脅英國
佢最想就係香港人又識賺錢又做順民
所以逼英國將香港人當豬咁圈養（日已落帝國已經無兵力控制殖民地，幫殖民地自立然後撤退先係國策）
加埋地下黨統戰行為
先會造成港豬/投共/大中華膠各種問題

收皮啦仆街

但係我覺得香港擴張到兩廣
後果一定係兩廣蝗種騎劫民意，將香港合併成立廣州國＂回歸祖國懷抱＂
到時英美想救香港都唔知有咩藉口

如支爆內亂香港冇得獨善其身啦
到時應該有好撚多支那人湧黎香港
到時都唔知班生番會點對香港人

我諗連廣東割據勢力都唔可以幫...
因為坐穩廣東之後一定會覬覦香港
國民黨/上海呢類遠交近攻安全啲

樓主你咩事

地方軍閥邊敢同英美開片
鄰國從來都欺善怕惡

唔比佢地公民權投票權就得
如果想要就要入籍

嗰條五毛黎

原來我完全封鎖咗佢所以睇唔到佢留言

咪玩，蝗蟲入籍信唔過
全世界咁多蝗蟲入左外國籍繼續為中原帝國服務

Block得好

咁就永遠唔好比佢地公民權

即係叫你唔好再上嚟鳩up
又無料到, 只識用邏輯謬誤去詭辯

又轉移視線去我身上,

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#983都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

準你老母閪啦屌你老母

唔好用啲混淆視聽嘅字眼
咩叫"退一萬步講"? 係就係唔係就唔係. 唔好死撐.

谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#985都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足3日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

Genzo巴打加油
我準備開新Post

如果無"居英權" 就係"香港人" 的話, 咁你話任何香港人係中國人, 同理都係錯. 因為香港永居身份同國籍無必然關係. 唔少印巴裔香港人都無中國籍, 但有香港永居.

條傻仔拖足四日都答唔出. 垃圾到嘔

即係話我話你混淆視聽無錯啦.
你呢度又再次將國籍同居留權混為一談

咩叫"英國唔要你"? 又玩乞題
谷行條野你件垃圾由#346 開始拖到#992都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

如果無"居英權" 就係"香港人" 的話, 咁你話任何香港人係中國人, 同理都係錯. 因為香港永居身份同國籍無必然關係. 唔少印巴裔香港人都無中國籍, 但有香港永居.

話咁快1001, 多謝個傻鳩推po

又錯誤地用訴諸斷言謬誤老屈我做中國人
同時亦係人身攻擊.

你繼續用邏輯謬誤詭辯囉, 我一定幫你show 晒畀其他人睇你有幾無恥